Celine Tam條仔都上咗全美一丁

當年喺大陸電視台合唱you raise me up

點解啲Asian咁鍾意推啲仔女上台

佢成撚日淨係唱一隻歌

因為賺到錢，呢個係全亞洲人類既唯一目標

佢應該都係玩多2，3年貨仔
男仔會變聲，個樣又唔係靚仔

咁都過到初選？

上全美唱歌真係好悶
要唱歌上其他歌唱比賽啦

聲變但技巧唔會冇左嘅

不過唔靚仔唱到曉飛都要努力過人先有機會